大家點睇另一半曾經寫過甜故講佢同ex既真人真事

睇左 睇完唔開心
同我去過既地方佢地都去過
唔撚知咩意思 好似做左人地替身
屌你老味

係咁架喇
拍拖嚟嚟去去都係去嗰啲地方做嗰啲嘢架咋嘛

以前寫就算啦

唔好睇啦

下次搵個a0囉咁撚多嗲